\documentclass[12pt,twoside]{report}

% set page headers to chapter info
\usepackage{fancyhdr}
\pagestyle{fancy}
\fancyhead{}
\fancyhead[LO,RE]{\leftmark}

\usepackage{pdfpages}

\usepackage{graphicx}
\usepackage{mathtools}
\usepackage{url}
\usepackage[a4paper,width=170mm,top=25mm,bottom=20mm,bindingoffset=6mm]{geometry}
%\usepackage[a4paper,width=170mm,top=25mm,bottom=20mm,bindingoffset=6mm]{geometry}
\usepackage{multicol}
\usepackage{multirow}
\usepackage{array}
\usepackage{caption}
\usepackage{subcaption}
\usepackage{wrapfig}
\usepackage[english,polish]{babel}
\usepackage{polski}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{arydshln}
\graphicspath{ {images/} }
\newcommand\tab[1][1cm]{\hspace*{#1}}
\usepackage{amsmath}
\begin{document}
\frenchspacing

Warszawa, ....................................\\\\
{\vskip0.5cm}
\begin{center}
{\Large  \textbf{Formularz zgody na pobranie danych biometrycznych do bazy danych \textit{Multimodal Biometric Database}}\par}
\end{center}

{\vskip1cm}

Baza danych \textit{Multimodal Biometric Database} jest administrowana przez (NASK ?) z siedzibą w Warszawie przy ul. (Kolskiej 12? ), w zgodzie z przepisami polskiego prawa, w szczególności z ustawą o ochronie danych osobowych (t.j. Dz. U. 2002.101.926). Przetwarzanie dobrowolnie składanych danych ma na celu prowadzenie prac naukowych i badawczych dotyczących biometrii.\\
\textit{Wyrażam zgodę na pobranie następujących moich danych osobowych oraz danych biometrycznych: }
\begin{itemize}
	\item \textit{imię i  nazwisko, rok i miesiąc urodzenia, płeć}
	\item \textit{nagrania głosu}
	\item \textit{podpis}
	\item \textit{zdjęcia tęczówek}
	\item \textit{zdjęcia termiczne i w świetle widzialnym dłoni }
	\item \textit{zdjęcia termiczne i w świetle widzialnym twarzy}
\end{itemize}
		
\textit{Powyższe dane wykorzystane zostaną jedynie do celów naukowych i badawczych (?) . Jednocześnie przyjmuję do wiadomości, iż moje dane nie zostaną udostępnione podmiotom zewnętrznym, chyba że wyłącznie dla celów naukowych lub badawczych i pod warunkiem zastosowania przez administratora danych zabezpieczeń (w szczególności technik anonimizacji danych, w tym usunięcia imienia i nazwiska) uniemożliwiających identyfikację mojej osoby na podstawie udostępnionych danych}.\\
\textit{Mam prawo wglądu do swoich danych oraz prawo do usunięcia wybranych lub wszystkich danych w dowolnym momencie.}


\vspace{2\baselineskip}



\noindent
\normalsize{..............................................................................................}\\
Imię i nazwisko\\
{\vskip0.3cm}
\noindent
\normalsize{..............................................................................................}\\
Unikalny identyfikator w bazie\\
{\vskip0.3cm}
\noindent
\normalsize{..............................................................................................}\\
Dane kontaktowe (nr telefonu lub/i adres e-mail)\\
{\vskip0.3cm}
\noindent
\normalsize{...............................................}\\
{\small{(czytelny podpis osoby)}}



\end{document}